賭撚cut jer之後 飛身去跳樓

纏綿著屎坑的左右 屍體臭到嘔

已經無人識

切完無限好～

碌撚救唔返～～